［1Q題］點樣將自己放落長頸鹿個閪窿到

再將自己放落雪櫃

自殺
投胎去一隻懷孕嘅長頸鹿個肚度
等出世